今次政府太低估我哋

佢哋以為我哋會好似之前咁
所以今次啲策略差唔多每一步都錯

揾黑社會打示威者
點知玩無差別恐襲
大肚婆老人都襲擊

呢啲真係十惡不赦
認真，就算禮義廉都唔會隨街打人啦

打大肚婆真係大鑊
今日嚮尖東聽到有個男人同佢阿媽講
班示威者係主動入元朗搞事
先俾原居民打（佢強調係原居民，唔係黑社會）
仲話只會打黑衫搞事份子
所以打人無問題
點知佢阿媽應佢：「唔係喎，有個大肚婆無着黑衫都俾人打喎。」
個男人有啲尷尬咁講：「係咩？唔…………可能……可能錯手打錯人掛……」
跟住個男人先轉話題講家事

一早知警黑合作，連登幾日前已有人文宣恐嚇元朗人，警察都無拉人就知，出事後成個鐘先有警察到場。政府衰到用黑社會治港。

人在做，天在看，兩名警員掉頭走，任由黑社會打人，大肚婆都打。

要廣傳畀多啲人知連白衫大肚婆都打

打到大肚獎已經將香港政府推到深淵

次撚次都計錯數。以為好撚好橋點知豬隊友攪衰柒到應一應。

上次衝立法會隻狗錶又係。
今次打黑衫變係人都打又係。

將象棋當檯波咁打，真係林奠團隊先做得到。